{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/4008934'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2012-08-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어묵오이 무침"
    },
    "text": "おでんきゅうりの和え物\\n\nおでんきゅうりの和え物は、キュウリを使っておでんのすっきり感をなくしてくれるメニューです。 キュウリの新鮮な味と酸味が練り天に調和し、爽やかさを増してくれます。 キュウリの香ばしい香りとおでんのもっちりとした食感が口の中いっぱいに広がり美味しく食べられます。 この料理は簡単に作れるので、家庭でも簡単に試してみることができます。 おでんのきゅうりの和え物は、ご飯と一緒に食べるとご飯の味を増してくれる心強いおかずになってくれます。 きゅうりを細かく切って、おでんと一緒に薬味に和えてあげれば調理は完了します。 スパイシーなおでんと冷たいキュウリの組み合わせは、おいしい食べ物を生み出します。 様々な材料を活用して個性的なかまぼこキュウリの和え物を作ってみることもできます。 練り天キュウリの和え物は、食事時間に活用しやすい料理としておすすめです。 味と健康を同時に楽しめる練り天キュウリの和え物を一度試してみてください！ , 調理時間:30分以内、材料:コブギ、キュウリ、醤油、コチュジャン、唐辛子粉、にんにくのみじん切り、刻み玉ねぎ、オリゴ糖 、レシピ:キュウリは薄切りの半分に切り直します ボウルにきゅうりを入れて15分間寝かしつけ、綿布に入れて水気をしっかり絞ります かまぼこは約0507cmまるく切ります 焼いたフライパンにかまぼこを入れてグツグツ1分間炒めた後皿に盛っておきます フライパンに醤油大さじ2コチュジャン大さじ1唐辛子粉小さじ1小さじ12大さじ刻みネギ2大さじオリゴ糖大さじ2を入れて沸騰させた後、約2030秒ほど調理します そこにかまぼこを入れて軽く和えて火を消してください ボウルにフライパンに入れてあるタレとかまぼこをボウルにかき混ぜます タレが完全に冷めたら、塩に漬け込んだキュウリを入れてもみ和えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物はどんな料理ですか？",
            "answer": "おでんきゅうりの和え物は、キュウリを使っておでんのすっきり感をなくしてくれるメニューです。キュウリの新鮮な味と酸味が練り天に調和し、爽やかさを増してくれます。"
        },
        {
            "question": "簡単に作れるおでんきゅうりの和え物の作り方を教えてください。",
            "answer": "きゅうりを細かく切って、おでんと一緒に薬味に和えてあげれば調理は完了します。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物はご飯と一緒に食べることができますか？",
            "answer": "はい、おでんのきゅうりの和え物は、ご飯の味を増してくれる心強いおかずになってくれます。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物を食べるときにおすすめの組み合わせはありますか？",
            "answer": "スパイシーなおでんと冷たいキュウリの組み合わせは、おいしい食べ物を生み出します。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物のバリエーションを教えてください。",
            "answer": "様々な材料を活用して個性的なかまぼこキュウリの和え物を作ってみることもできます。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物は健康にも良いですか？",
            "answer": "はい、味と健康を同時に楽しめる練り天キュウリの和え物です。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "おでんきゅうりの和え物は、調理時間が30分以内で作れます。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物に必要な材料を教えてください。",
            "answer": "おでんきゅうりの和え物には、コブギ、キュウリ、醤油、コチュジャン、唐辛子粉、にんにくのみじん切り、刻み玉ねぎ、オリゴ糖が必要です。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物の作り方を教えてください。",
            "answer": "キュウリは薄切りの半分に切り直し、ボウルに入れて15分間寝かせます。その後、水気をしっかり絞っておきます。かまぼこを焼いたフライパンに入れて1分間炒め、皿に盛ります。フライパンに醤油、コチュジャン、唐辛子粉、にんにくのみじん切り、刻み玉ねぎ、オリゴ糖を入れて沸騰させ、約20-30秒ほど調理します。そこにかまぼこを入れて軽く和えて火を消し、ボウルにフライパンのタレとかまぼこをかき混ぜます。タレが完全に冷めたら、塩に漬け込んだキュウリを加えてもみ和えます。"
        },
        {
            "question": "おでんきゅうりの和え物はどんな時に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "練り天キュウリの和え物は、食事時間に活用しやすい料理としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "練り天キュウリの和え物は一度試してみる価値ありますか？",
            "answer": "はい、練り天キュウリの和え物は味と健康を同時に楽しめる料理ですので、一度試してみる価値があります！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 715
    }
}